有冇人記得幣少？

原來隻filecash coin變左$0

成件事本來就係個騙局

原來未坐監，仲係到

你地都未了解 就話騙局？
幣少爺好似都係俾人呃咗